香港關係法可以對香港有很大打擊〈蕭若元：理論蕭析〉2018-11-15

Burnhill

burn hill good thing

原來無用

burnhill

咁樣燈一燈會唔會最後唔取消

照取消，但唔會對香港有好大打擊

好彩

咁對中國影響咪重大

唔好燈OK？